美國國歌點唱

求教🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

起來 不願做支那的人民